一個人中有5千，綜援家庭2大4小就3萬

仲爽過拎綜援

一家人最緊要齊齊整整

想屋企兩個廢佬中

2大2中4小，4萬

南亞手足已經ready

認真？

對基層黎講係

連登仔fg都50k緊係唔會理

唔洗返工既人中左唔抵, 冇得出街玩
返工食住份糧唔洗返仲有bonus 先爽

睇你番咩工，唔係份份工拎完paid leave都爽

諗起班南亞仔又可以借機搞Sex Party就興奮

學美國咁搞感染party

我係一半連登仔